究竟一個人要幾 On9 先會上網睇人打機？

呢班人是咪廢青
還是 On9 得滯

冇人生

應該是毒撚

放咗工
冇嘢做睇人打機輕鬆下
得撚罪你？

我自己打唔好

你絕對有你嘅選擇
放咗工唔想用腦
只係想笑下
都比人話廢青

我認同 自己打好過睇人打
睇攻略另計

只會睇人打恐怖game

因為自己唔敢玩

有咩好笑

下 唔係掛

係

好佩服佢哋 仲要帶埋耳機

又要驚又要睇就係你呢 d 人

卡下關 講下生活事

Ching 除左睇人打機
平時仲有咩做

你地又唔睇我用黑暗力量支配打機界
btw,下次打高達g generation

淨係識睇跑馬唔落場自己跑既廢老正on9

我想講好似樓主剩係識批評人去抬高自己嘅先係最ON9

nice bro

我睇下蝴蝶兒 LELE
得閒比幾10蚊佢不知幾開心
你就on9

因為成班廢青
冇錢買game 唯有睇人打機當自己打咗咁
好似以前細個 追住啲有錢fd 睇佢玩暴龍機咁

仲要當曬做偶像

yes

樓主個名好耀眼

同追星有乜分別
On99

Yes

原來冇錢買 game

公共圖書館好多小學雞（小三以下）睇youtube打機片

咁你又睇av

同睇波一樣姐 無衝突架
你踢波睇波 我打機睇人打機 點解會係on9

駁唔到

呢個比喻即係話你對住達哥打飛機

即是話連登仔大部分都未夠秤

究竟一個人要幾on9先會個個po收百幾負皮

究竟一個人要幾on9先會上網屌人睇人打機

究竟一個人要幾on9先會入去屌上網屌人睇人打機果個po

on9喺邊？講嘢冇point。
人地鍾意睇、鍾意打機、鍾意聽嗰個人講嘢咪睇囉，你唔鐘意又要話人on9。

我會睇人點打之後學佢嘅攻守技巧
學完咪唔洗入game比人屌打
有咩問題

即係你睇達哥打機 都唔係睇佢技術 係睇佢派膠得啖笑㗎啦

睇下人打機都要批鬥？

錯左啦
睇av唔自己扑野
比喻
睇人打機唔自己打
先岩呀

懶得打，跳d劇情睇下，同埋好安眠

究竟一個人要幾 On9 先會睇人上網睇人打機重要放上網囉黎公審？

中文得中三程度？

你都識講自己打得唔好

比喻嘅本體係咩都唔知